長毛：可考慮總辭

被取消立法會議席的梁國雄指可以考慮泛民主派總辭。

高等法院上周五日裁定梁國雄、羅冠聰、劉小麗及姚松炎宣誓無效，即時褫奪四人立法會議席。社民連梁國雄出席電台節目時表示，事件合理性應該上訴，但面對最大困難是資金問題，主要視乎法援是否獲批，估計如果沒有法援，訟費需約300萬元。

他表示，過往只需完整讀出宣誓就沒有問題，即使沒有完整讀出，亦有第二次宣誓機會。他指，人大釋法沒有指明何謂真誠及莊重，認為宣誓當日已獲立法會主席梁君彥確認宣誓有效。他又指，「百分之四百」支持梁、游，認為他們有表達政見的自由。

他指，總辭是可以考慮的策略，需有轟動效果，最終目的需要癱瘓政府運作，但目前情況相信未能達到最終目的。

至於特首林鄭月娥早前公開指，沒計畫再就議員宣誓問題申請司法覆核。梁國雄直斥說法是「廢話」，他認為一位新特首上任，理應可以推翻前屆政府的決定。而同場的劉小麗亦表示認同，她提醒香港市民「唔好對佢有過份浪漫嘅想法」，直指林鄭一直參與在事件中。

自己無得撈就叫人全部味撚做

當時游梁唔見你咁講❔

毛哥轉軚轉得咁快，跟唔切wo

唔講以為睇緊頭文字D，轉到連毛哥車尾燈都見唔到

終於覺醒
總辭只係起步。。。

長毛 = 鬼

飯民理鳩你

饅頭雄

唔係咁天真ma, 為自己利益姐

得佢一個覺醒都無用

其他飯民企硬

上面成班連內文都無睇。

'他指，總辭是可以考慮的策略，需有轟動效果，最終目的需要癱瘓政府運作，但目前情況相信未能達到最終目的。'

你唔係覺得鳩up既野會成真啊？

辭晒職你課金俾佢地呀

標題同內文兩樣野

我反對